想要中国國旗廁紙

想攞中国國旗炆屎 普通廁紙白雪雪咁乾淨 攞返啲一樣咁污糟嘅嚟炆先啱 希望有人可以整出嚟 好想買
上網淨係搵到美國國旗 將佢變做中国國旗啦

有冇人知邊度有得買 或者點樣整

炆污糟你個屎忽
炆到你紅色一達達

我諗應該有得整到唔甩色